林卓廷許智峯涉721被捕林鄭月娥鄧炳強要民主黨泛民總辭立法會!? 林卓廷拍片示範應付上門拉人程序! 要搞上高院令港共

#林卓廷 #許智峯 #三點維權

【LIVE 直播】
林卓廷許智峯涉721被捕林鄭月娥鄧炳強要民主黨泛民總辭立法會!?
林卓廷拍片示範應付上門拉人程序!
要搞上高院令港共捉蟲!
D100 三點維權 (快必、Calvin Wine)
20200826

D100 Radio
505K subscribers

【LIVE 直播】林卓廷許智峯涉721被捕林鄭月娥鄧炳強要民主黨泛民總辭立法會!? 林卓廷拍片示範應付上門拉人程序! 要搞上高院令港共捉蟲! D100 三點維權 (快必、Calvin Wine)

7.21白衣人無差別傷人案件大批逞兇者仍在逃之際，警方周三 (26日) 凌晨卻突展開大搜捕，據報已拘捕以抗爭者為主的至少16人，包括兩名立法會議員，連網媒記者亦不能倖免同遭拘捕，惹人爭議。是日清晨約6時半，民主黨於fb出帖，表示立法會議員林卓廷及許智峯清晨已經被捕，相信兩人同因涉及去年「光復屯門公園遊行」的案件被拘。另外林卓廷亦同時涉暴動罪被捕，警方指林涉元朗7.21事件，引來外界強烈質疑，因林是7.21當晚被白衣人打傷的受害人之一。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續